同样值得注意的是，静态组的受伤率比动态组高30%，静态组的跑步者用更大的努力跑了更多的里程。 想提高你的跑步水平吗? 专注于经济复苏。 |外部编辑2021年2月5日|外部在线 
 如果你是一个普通用户，速度是关键，那么最好的二合一笔记本电脑会比平板电脑跑得更远，而且跑得更快。 最好的二合一笔记本电脑:努力工作，努力玩这些多才多艺的选择 
 杜兰特需要不惜一切代价避免这种不必要的里程，不管他从跟腱伤势中恢复后看起来有多轰动。 随着凯里·欧文的回归，新秀教练史蒂夫·纳什必须弄清楚如何让他的球星们保持一致 
 这三款起亚汽车驾驶起来都很愉快，耗油量可观，操控灵敏。 2021年的顶级骑行|乔·菲利普斯| 2021年1月15日|华盛顿刀锋 
 当我们得到一个案例时，我们的作用只是将其与里程承诺相匹配。 你不需要的旅行奖励如何产生不同|休·比格| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 你的收获可能不同，这取决于你的意识形态。 Conor P. Williams | 2014年3月31日|每日野兽 
 汽车公司追求提高油耗，推出更多混合动力汽车? CVS，烟和“自由法西斯”|Michael Tomasky | 2014年2月7日 
 想想看:在我们买车之前，我们可以找到各种各样的衡量标准，从汽油里程到安全测试结果。 The New College Calculus |Jeffrey J. Selingo | 2013年10月16日|DAILY BEAST 
 汽车工程师一直都知道如何获得更好的里程。 奥巴马气候变化演讲中最好的绿色理念|丹尼尔·格罗斯| 2013年6月25日|每日野兽 
 事实上，市场上有很多混合动力汽车的行驶里程都比普通汽车差。 北卡罗莱纳州惩罚节能汽车车主丹尼尔·格罗斯2013年6月11日每日野兽 
 如果再多一个师，我们可以尝试一下:就目前情况来看，我的部队跑不了那么远。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 如果一个人的时间允许每天行驶更少的里程，那就更好了。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 跑哩路是为了把你送到那儿，学期结束后再送你回家。 印花布猫|查尔斯米纳汤普森 
 由于年初交通不便，总里程很少。 《科学美国人副刊》第十五卷 1883年6月9日，388号 
 因此，到1880年，美国的交通里程已经超过了欧洲任何一个国家。 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利